[耳機撚] 各位巴打用開咩耳塞？？

小弟用緊IE80 配comply耳塞
但用耐左 個耳塞就會好易甩出尼
各位巴打用開咩耳塞好用

SpinFit